2020電影金球獎公布提名 韓片《寄生上流》入圍最佳導演最佳編劇最佳外語片

BEST MOTION PICTURE – DRAMA
“1917”
“Irishman”
“Joker”
“Marriage Story”
“The Two Popes”

BEST MOTION PICTURE – MUSICAL OR COMEDY
“Dolemite is my Name”
“Jojo Rabbit”
“Knives Out”
“Once Upon a Time in Hollywood”
“Rocketman”

BEST DIRECTOR
Bong Joon Ho, “Parasite”
Sam Mendes, “1917”
Quentin Tarantino, “Once Upon A Time In Hollywood”
Martin Scorsese, “The Irishman”
Todd Phillips, “Joker”

BEST ACTOR – DRAMA
Christian Bale, “Ford v. Ferrari”
Antonio Banderas, “Pain and Glory”
Adam Driver, “Marriage Story”
Joaquin Phoenix, “Joker”
Jonathan Pryce, “The Two Popes”

BEST ACTRESS – DRAMA
Cynthio Erivo, “Harriet”
Scarlett Johansson, “Marriage Story”
Soarise Ronana, “Little Women”
Charlize Theron, “Bombshell”
Renee Zellweger, “Judy”

BEST ACTOR – MUSICAL OR COMEDY
Daniel Craig (“Knives Out”)
Roman Griffin Davis (“Jojo Rabbit”)
Leonardo DiCaprio (“Once Upon a Time in Hollywood”)
Taron Egerton (“Rocketman”)
Eddie Murphy (“Dolemite Is My Name”)

BEST ACTRESS – MUSICAL OR COMEDY
Awkwafina, “The Farewell”
Ana de Armas, “Knives Out”
Beanie Feldstein, “Booksmart”
Emma Thompson, “Late Night”
Cate Blanchett, “Where’d You Go Bernadette”

BEST SUPPORTING ACTOR
Tom Hanks, “A Beautiful Day in the Neighborhood”
Al Pacino, “The Irishman”
Joe Pesci, “The Irishman”
Brad Pitt, “Once Upon A Time In Hollywood”
Anthony Hopkins, “The Two Popes”

BEST SUPPORTING ACTRESS
Annette Benning, “The Report”
Margot Robbie, “Bombshell”
Jennifer Lopez, “Hustlers”
Kathy Bates, “Richard Jewell”
Laura Dern, “Marriage Stor”

BEST SCREENPLAY
“Marriage Story”
“Parasite”
“The Two Popes”
“Once Upon A Time In Hollywood”
“The Irishman”

BEST ORIGINAL SCORE
“Motherless Brooklyn”
“Little Women”
“Joker”
“1917”
“Marriage Story”

BEST ORIGINAL SONG
“Beautiful Ghosts” – CATS
“I’m Gonna Love Me Again” – Rocketman
“Into the Unknown” – Frozen 2
“Spirit” – The Lion King
“Stand Up” – Harriet

BEST ANIMATED FEATURE
“Frozen 2”
“The Lion King”
“Missing Link”
“Toy Story 4”
“How to Train Your Dragon: The Hidden World”

BEST FOREIGN LANGUAGE FILM
“The Farewell”
“Les Misérables”
“Pain and Glory”
“Parasite”
“Portrait of a Lady on Fire”

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig: